中學grad左幾年嘅你會唔會facebook unfriend中學同學？

假設大部份中學同自己唔太熟 grad左之後冇再聯絡 呢世都應該唔再見

Unfriend
- 已經冇再聯絡，呢世都應該唔再見
- 中學嗰陣都唔太熟
- 唔想比佢地知道自己啲嘢
- 唔想睇到人地生活幾咁多姿多采

唔unfriend
- 相識一場
- 可以stalk吓人哋
- 冇人會留意自己

大家會點處理？

覺得條友督眼督鼻唔想睇咪直接block
可必攞苦黎辛

其實係冇人會留意到你，我都有諗過，但諗諗下都係算了。

中學D人FB基本上全部都無update
個個都做cd rom

邊有人仲玩fb😊😂😂

點解要unfriend我

unfriend唔熟又冇兩句嘅，大學同學基本上唔加，加兩三個傾過埋嘅咁

你估人地會理你咩 鐘意就un